回應tg文宣

Tg 到無得回應 咁喺呢到表達返

1. Laser已經解釋咗
2. 我從來都冇見過聽過會打自己人
3. 你係散水撚 係冷氣軍師 我即刻就屌柒你 唔洗講 前線事 前線決定
4. 同黑警住同一座宿舍咪即係黑警嘅家屬 搞佢咩問題？

第1 2點我無質疑 第3點依家仲有好多地平說所以其實同佢講乜都無法講得通 都係算L數 第4點就有啲XX 基本上大部分宿舍都係紀律部隊共用 即有消防入境海關 其實入面都有淺黃同深藍 深藍就無得好講 淺黃都被煮就會令佢地有不安情緒 咁當然佢地可能仲堅持政治解決既~但會擔心屋企所以都會屌自己人係好正常